男扮女叫偽娘,咁女扮男係叫?偽男?

佢地會唔會俾識男友同俾男人屌?

TB

偽善者

假鳩

Toby

偽爹

Tomboy

偽俊

偽漢

花木蘭

秒

死tb

冇鳩的妖魔

屌你老母死TB

有爹就有娘
所以叫偽爹

Tb